原來坦克人條片係有完整版

最後其中一個推開佢既黑衫人應該係軍部D人
推完即刻叫D坦克起行

6/9，到香港人，銅鑼灣見

ON9仔 係唔係得一條屍呀依家

你老母係唔係生少咗個腦比你呀